小妹無野做 有無人傾計 吾知有無人呢

吾你老母

使5使貢惡 坐得傾下計得5得

推

Pmed

無人想同小妹傾

小妹媽咪唔岩你嫁

係到傾la^_^

嘻嘻

連登仔金shy既

我都好悶呀

鬥地主嗎

去左邊牙聖誕

想點鬥先

仲未被條48婆 屌死咩😂

尖咀 今年無上年咁有聖誕氣氛 你呢

點解我睇唔明你講咩

想同佢磨豆腐 嘻

吾你老母
死返高登啦

去左番工 比人恰 5抵我小妹太靚

151齊番先

世間變la 你件廢老

tst有咩睇 想做Ptgf

吾你老母呀